出發前有首歌比大家聽下

Otherwise soldiers

It's time to strap our boots on,
是時候綁好我們的靴子
This is the perfect day to die,
這是一個完美的死亡之日
Wipe the blood out of our eyes.
擦去留我們眼裡的血液

In this life there's no surrender,
在這個生活中沒有投降的選項
There's nothing left for us to do,
也沒有什麼是可以留給我們做的
Find the strength to see this through.
找到力量，並通過這些難關

We are the ones who will never be broken,
我們是永遠不會被擊敗的人
With our final breath,
就算只剩一口氣
We'll fight to the death,
也會戰鬥到底
We are soldiers! We are soldiers!
我們是士兵！我們是戰士

We are soldiers!
我們是士兵！

I stand here right beside you,
我就站在你旁邊
Tonight we're fighting for our lives,
今晚讓我們爭取生存之路
Let me hear your battle cry.
讓我聽到你的吶喊
Your battle cry!
你的戰鬥口號！

We are the ones who will never be broken,
我們是永遠不會被擊敗的人
With our final breath,
就算只剩一口氣
We'll fight to the death,
也會戰鬥到底
We are soldiers! We are soldiers!
我們是士兵！我們是戰士！

We are the ones who will not go unspoken, (Not go unspoken)
我們是不想說話的人（不要不說話）
No, we will not sleep,
不，我們不睡覺
We are not sheep,
我們不數羊
We are soldiers! We are soldiers!
我們是士兵！我們是戰士
Yeah!

We stand shoulder to shoulder,
我們肩並肩的作戰
We stand shoulder to shoulder,
我們肩並肩的作戰
We stand shoulder to shoulder,
我們肩並肩的作戰
You can't erase us,
你無法抹去我們
You'll just have to face us.
你必須面對我們

We stand shoulder to shoulder!
我們肩並肩的作戰
We stand shoulder to shoulder!
我們肩並肩的作戰
We stand shoulder to shoulder!
我們肩並肩的作戰
You can't erase us,
你無法抹去我們
You'll just have to face us!
你必須面對我們

We are the ones who will never be broken, (Never be broken)
我們是永遠不會被擊敗的人（永遠不敗）
With our final breath,
就算只剩一口氣
We'll fight to the death,
也會戰鬥到底
We are soldiers! We are soldiers!
我們是士兵！我們是戰士！

We are the ones who will not go unspoken, (Not go unspoken)
我們是不想說話的人（不要不說話）
No, we will not sleep,
不，我們不睡覺
We are not sheep,
我們不數羊
We are soldiers! We are soldiers!
我們是士兵！我們是戰士
Yeah!

Waoh
We are soldiers!
我們是戰士！
Waoh
We are soldiers!
我們是戰士！
Waoh
We are soldiers!
我們是戰士！

呢排都係咁loop 呢首
無錯 我地唔係當兵 我地係普通市民 但係今日 出得黎既無論係和理非定係前線
大家都係熱愛呢片土地 願意為香港抗爭既香港人
我地無得退架啦 721 一陣見各位